一名女子報稱懷疑在港鐵閘機觸電 警方列雜項事件處理

一名女子報稱傍晚在港鐵大圍站，插入車票出閘時，懷疑手指觸電。警員到場調查，事主並無表面傷痕，其後送院檢查，案件列為雜項事件處理。

港鐵回覆查詢時表示，事後已檢查有關閘機，運作正常。港鐵指，職員收到求助後，已即時協助及報警，並安排該名女子到車站休息室等候救護車，她當時沒有表面傷痕。

傻人發現案 處理算啦

冬天觸電有幾出奇呀

靜電咋？

女人

想屈錢

根本就係 一到冬天都唔知畀扶手電梯電過幾多次啦

同比斬豬肉聲嚇到條友有得揮